"Wel," zegt ik, "dat we wat genieën hebben om _us _-- te helpen, kunnen we niet likken de andere menigte dan? "
"Hoe ga je ze halen?"
Ik weet het niet.
Hoe krijgen ze deze? "
"Wel, ze wrijven over een oude tinnen lamp of een ijzeren ring, en dan de genieën kom naar binnen scheuren, met het onweer en bliksemschichten rond en de roken a-rollen, en alles wat ze wordt verteld om ze op te doen en het te doen.
